notebook買邊部好？

小弟想買部notebook 7000-8000 budget
學習所需多數用來剪片
諗住買MacBook air or asus s15 s510uq
大家話邊部好？

macbook pro
over 左不過真心

除左macbook,
其他全部垃圾

我都知好 但真係太貴

要剪片就Macbook pro，其他個啲硬件效能一定唔能用，真係冇錢就買枱機算啦

咁MacBook air夠唔夠用黎剪片？

唔夠 買air你會後悔

MacBook 靚仔過air

asus狗也不屌

點解既？

用WINDOW OS會愈用愈慢
散熱又有問題
你買部MACBOOK PRO 用5年都回本

老實揀既 使多兩千落去買部ntb macbook pro點都好過air